#1945 北區公園有二十幾隻防暴

今晚上水北區公園好和平 有學生打波 有街坊運動 有老人家坐在長椅上休憩
晚上七點四十五分突然有二十幾隻狗入來唔知想點咁
我覺得生命完全受威脅！

黑警！ 返狗竇啦！

721 唔見人！
831 打死人！
101 槍殺人！

香港黑警 必遭天譴！

1